有冇人睇過一段日本節目既表演

內容大概係一男一女
男既係爆炸頭 好似係跟住段音樂跳舞定扮表情
六至七年前睇 好似有好多集
想搵返黎睇

軟式globe

不過搵唔返有中文字幕黎睇
好記得初中有一年既夏天睇左一晚通頂

V6 校園瘋神榜？

去咗邊

好似有第三代了

search下先